革命其實要想盡辦法爭取更多人支持

依家基本上只有年輕人肯出來。
但其實都有潛在一種人可以出來參與。
就是住劏房，貧窮，露宿街頭的人
呢d人可能因為窮攪到冇晒志氣
但你其實可以煽動他們，正如當年中共
.「香港政府令到你地咁窮」
「你都冇野可以輸」

依家就係爭個中央組織去統籌策劃呢d野